去到無念既狀態 其實都幾空虛

對咩都無興趣 無欲望
咁生存仲為左啲咩
唯一所念既就係希望有番欲望

執著有欲望 算咩 無念

欲望？
肉望？

人點會做到無念，肚餓都已經有食欲啦

無慾無求不就是一種慾望嗎

我熱愛返工同埋讀書
無朋友
生活好有規劃

應該係要唔刻意咁去做呢個目標先得
即係刻意去做既人永遠都做唔到